（一招保平安）美拒發共產黨員綠卡

lm

計唔計家屬？

係唔係共青團成員都計

幾乎所有支共學生都要加入

快啲舉報689.......地下黨員！